surfshark 招人夾

今日買左1年會，睇下有冇人有興趣夾

Tg:

死窮閪 幾十蚊都要夾 你平時係吐同鄰居夾開wifi錢？

夾1年 200$ 會俾code 你，麻煩師兄幫推